而家啲女去船p到底搏咩

靚又唔係靚，想點呢

玩

你酸咩野

雞

左二個衩咁撚淫賤嘅

人去佢咪去 隨波逐流係唔需要原因

係咪毛黎

女去船p好多都唔洗俾錢，又可以呃飲呃食，又可以收兵

關你撚事咩

了解下，犯法嫁？

去出水 整臭個海

樓主係米葡萄